 
\section{Código Fuente}
Organización del código fuente, describiendo la utilidad de los diferentes ficheros y su distribución en paquetes o directorios. Asimismo, se incluirá algún extracto significativo de código fuente que sea de interés para ilustrar algún algoritmo o funcionalidad específica del sistema.

\section{Scripts blender (bpy)}
 		Scripts que nos ayudarán a crear todo lo necesario en nuestros personajes, se ejecuta en la parte de edición de blender, no en su game engine.
 		
 		\subsection{constraints\_to\_file}{
 			\textbf{precondición}: cualquier cantidad de objetos con constraints\\
			\textbf{postcondición}: serializa los datos de todos los objetos en un .json
		}
		\subsection{emparentar\_emptys}
			emparenta los emptys a su hueso correspondiente.
			
		\subsection{ocultar\_seleccionados}
			oculta o muestra todos los elementos seleccionados
			
		\subsection{Emptys}
		{
		
		\textit{Nota}: Estas funciones de los emptys están por que un principio no queria animar yo mismo un personaje cayendo, ya que no sabia y quedaba forzada, pero al conseguir 2 modelos que ya incluyen esta animación realmente no necesito estos dos scripts, ya veré como finalmente lo hago.
			
			\subsubsection{crear\_emptys}
				\textbf{precondción}: Selecciona todos los objetos del ragdoll (podemos hacerlo en blender pulsando uno de los elementos y luego shift + G y seleccionamos grupo. Podemos asi porque previamente he creado todos los elementos y los he agrupado)\\
				\textbf{postcondición}: crea los emptys con la misma transformada que el hueso con el mismo nombre que el objeto.\\ \\
				
				\emph{Nota 1: El empty sirve para en el caso de que queramos hacer un ragdoll podamos des/emparentar el objeto al empty (ya que en el game engine no podemos emparentarlo al hueso), de esto forma las físicas del personaje seguirían a su hueso correspondiente.}\\
				
				\textit{Nota2: Se podria hacer la función con un codigo mas claro, pero la tenia hecha y solo necesitaba cambiar lista\_ragdoll[i] por lista\_ragdoll[i].name para que funcionara. Por lo que he optado por la solución más rapida.}
				
			\subsubsection{emparentar\_emptys}
				\textbf{precondición}: Existe un empty por cada objeto seleccionado. \\
				\textbf{postcondición}: emparenta el empty a su hueso correspondiente. \\ \\
				
			
			
			}